北區人快同我入黎 放低你地有咩不滿

日日放工唔止同人大陸人逼 仲要塞車塞到2046

住上水見蝗多過見香港人

個迴旋處

塞到上新聞

北區人全部蝗蟲上鄉土

me 上水

想殺曬班支那畜生

行過成日x 佢地身體同gip

ps. 犯法野我唔會做

政府係唔係已經放棄佐北區？

和興打波果個michael leung 又廢又串

我都聽過佢

聽講過 真人未見過

屌佢老母真係柒到起哂朵
巴打係邊度聽過佢 想知多啲

係和興打得波都知架啦

都唔只和興喇
應該全區有打波都聽過條撚屌

好撚少巴士直接出九龍或過海，又唔密，但又好撚柒多人，出觀塘又係，同大埔完全冇得比

坐火車又長期無位坐 羅湖勁多人出黎痴線嫁

連我唔打波既都聽過

聽講好似有裸照

聽講條撚閪ding咁細粒

係真唔係啊😳 聽講michael 食好多女

個濕9 迴旋處 仲有粉嶺花都個邊沒啖好食

老麥好似已經最好食 一係pizza 對面23蚊一個飯

屌佢老母好撚多大陸喱啊